新鴻基和嘉華挺修例：唔係罪犯使乜驚

香港文匯報訊（記者 周曉菁）反對派危言聳聽稱《逃犯條例》修訂，會破壞本港營商環境，引發各方企業撤資及變賣物業，也會讓地產股受壓。昨日，兩家地產商「新鴻基地產」與「嘉華國際」的話事人，在被問及修例事宜時，都反駁相關看法，他們均指「遵紀守法就不怕修訂《逃犯條例》」。新地第三代接班人、執行董事郭基泓直言，修例不會影響集團未來的業務發展，依舊會專注本港和內地業務。嘉華國際主席呂志和則笑言：「你又唔係罪犯，使乜驚！」

郭基泓昨日出席一個公開活動後被問及對《逃犯條例》修訂的看法，他表示，新地在香港、內地、海外所購買、管理的物業都秉承奉公守法，「集團主席即係我Daddy（郭炳聯）一路都提醒同事，做生意要遵紀守法，做生意一定要遵守（法規）。」他強調，修訂《逃犯條例》對集團業務不會有影響，亦會繼續大量投資香港和內地業務，希望可以支持香港和國家的發展。

郭基泓：修例無礙業務
隨後新地公關發言人補充，集團海外物業比重較低，主要仍在內地，故此集團未來會繼續大量投資內地業務。換言之，不管未來修例結果如何，新地不會改變以內地為主要投資、發展的方向，亦不存在撤資等。

據了解，新地在內地和其他地區已落成物業達1,430萬平方呎，發展中即未落成物業更達4,880萬平方呎，專注在上海、北京、大灣區等一線城市發展住宅和大型綜合項目，唯一海外物業坐落在新加坡中心地帶。

呂志和昨日在出席嘉華國際股東會後亦被問到對修訂《逃犯條例》看法，他笑着回應指，「沒有犯罪就無須擔心，大家都公正守法，又是良好市民。」

他反問：「你又唔係罪犯，使乜驚！」現場有小股東經過，聽聞隨即大聲稱讚呂志和「講得好！」

此外，「賭王」何鴻燊之子、新濠博亞娛樂主席兼行政總裁何猷龍昨日在另一場合亦表態支持《逃犯條例》修訂。

何猷龍：港美之間有移交
他表示，香港與美國等其他國家之間有移交條例，「冇理由香港同祖國就沒有協議，否則就顯得有些荒謬！」

警察話無錯都驚獨立調查la

幾時講嫁？又係知道政府唔推之後出黎話其實唔驚？之前咁多個月唔講？

九巴

撐修例已經係全香港人既罪犯

嘉華大陸好似好多投資

HAHA

Lui Che Woo 呂志和
出生 1929年（89－90歲）
中華民國廣東省新會縣
居住地 香港
國籍 加拿大

郭炳聯
出生 1953年4月20日（66歲）
英屬香港
居住地 香港
國籍 加拿大

哦
查下有冇貪污先

收L皮
成班正仆街

你哋啲賭場

不如亂拋垃圾要打靶啦 唔犯法洗乜驚

算吧啦 商家佬只睇利益 香港大陸有咩事第一個走就係佢地 who fucking care佢地講咩

新地唔記得自己老細坐監？

攬炒囉

第一個送你中

之前政府搞修例果陣唔出聲, 而家明知唔再修例就衝出黎表態效忠...

地產佬最鍾意昆香港人
某樓盤5倍認購
今日入飛數目超過20倍

到最後操判手咪都係呢班人...
好多香港人仲好豬，見到以為好多人買，仆去搶

你估d樓真係值15000~16000蚊一尺
咪傻啦7~8000蚊差唔多，佢地昆你班港豬。

自己賺錢賺到笑...擦一擦政府鞋,賣一賣香港人，地賣多d,昆你地港豬易d...

醒下啦...香港人...

地產佬錢賺緊，公屋慢慢拖，地產佬知你個政府怕佢地，驚佢地唔投資香港...搞到香港經濟...

事實証明，呢個特區班子要binc, 有d人要比人屌兩句先醒改

又唔係罪犯，使咩怕獨立調查委員會

仲有李澤鉅同呂志和

6 月6日? 舊文 ，轉左口都未定

軍曹哥

不知所謂的人，說一些不知所謂的話。